Smartone限速plan問題

想問用開smartone限速plan既巴絲打，
你地有無遇到人地成日打比你果陣會即飛留言信箱既問題?
明明無用緊電話，
搞到成日比阿媽鬧我哂佢電話費(佢儲值卡)

無人用呢個plan?